iPhone 6 iOS 9.3.5 應唔應該上 10.3.3？

如題

部機唔壞就會一直用落去
諗緊喺出11前上唔上去好
而家除咗睇唔到新emoji同有時撳得快會hang一hang之外冇大問題

thanks

唔好
好撚好撚多 bug

利申：iPad mini 2 早排由 9.3.5 升咗上 10.3.3

No，我都ip6+，屌你上左10.3.3部機電又差唔到，又倒水咁倒曬，帶出去3hr會冇曬電,熄機。on99

我都係ip6 10.3.3 又冇乜大問題

9.3.5

轉jb

咪撚制！莫講話6 Plus，連自己部7 Plus都中晒伏，先唔講倒唔倒水，連啲Bugs多撚到，由iOS 10.0到依家10.3.3果個Bug都未Fix，Performance係IOS 10之中最差既一個，果陣唔係因為10.3.3 Fix左Wi-Fi漏洞Bug都唔願升，結果呢，閃退，久唔久玩突擊測驗，黑畫面然後重新開機，完全接受唔到
利申：發佈會後大約一個星期，開放iOS 11正式版下載就要DFU部機一次

有啲咩bug？

冇慢咗好多？

大陸jb唔想用

9.3.5靚好多

直上11

iphone 6 最好停係ios9, 最順就係ios9